有無人同我一樣好怕結婚？巴絲入

站係男人角度
有無人同我一樣好怕無左自由
又怕遇到拜金女 怕人鍾意物質多於我個人

站係女人角度
如果男人同你講要做婚前協議
一覺唔好彩 唔會分到樓同身家
女人又會點睇

好迷惘 有無人巴絲比下意見

123 321

好睇對方係點咖姐

如果你對女方無信心, 連對方為錢定真心愛你都未知, 咁又未必適合結婚

但係睇對方係點
但係唔保証佢人唔會變咖喎
要過你一棟會唔會防不勝防？

我肯唔結
但係女人會唔會甘於無名無份？
咁樣又好似好衰咁
說實話 如果佢要隱藏我真係唔知咖喎

一定會介意
拍拖前就好講定唔會結婚
唔好哂對方時間

好睇人 未必個個女人想結婚
我都一開始同左男朋友講 同居可以 但未想結婚住
因為唔想咁快負責任 結左婚好多野煩 要照顧埋對方屋企人 又要應付啲親戚
佢都答我可能你遲啲想要返個名份呢 不過等你有意欲結婚再同我講啦

身為女人覺得好矛盾
一方面覺得結婚有小朋友好美滿
人生就係咁先完整
但同時結左就唔係兩個人既事
係兩個家庭 你接受埋對方屋企人
生活上又多左磨擦

咁對於婚前協議有無咩睇法？
會唔會覺得個男人唔愛你之類

得體既女人

其實究竟係我自私定係我仲未遇到唔貪物質既女人
真係好亂

唔想結婚同生仔，驚後悔咁就一世

結咗婚係3個家庭呀

當你遇到個你好愛佢嘅人
你就自自然想結架啦
唔洗諗咁多呀 而家個個唔係對的人啫

怕咪唔好結婚 講清楚就得

如果你係唔肯定想唔想同依家呢個女人結婚嘅

咁拍到咁上下女方有表示你就好講清楚

如果你根本唔想結婚 唔理對象係邊個嘅

咁最好就一早俾對方知

遇到岩就會想結

除非有共識
如果唔係拍得耐又唔想結只會浪費大家時間

樓主
你有好多物質比人貪咩？
假設真係有
會唔會係因為你窮得只剩下錢
冇其他內在吸引到人
得錢吸引到？

婚前協議無乜用

何出此言

有啲乜唔係今次討論既重點
應該有既都有
重點係女人點睇
內在有無吸引到人 我都覺得好值得諗
為人比較少講野 同比較冷靜算唔算吸引點

你怕人拜金 首先你要有金比人拜

加上人不嬲揀對自己最好既野
拜金女好正常
毒矮7男一樣要求大波靚女